BNO Visa 點申請伴侶過去？

如果係未結婚伴侶點樣先會成功申請個Visa？
有冇過來人可以分享下

推

首先，要申請

用翻主申請人個 UAN?

交齊文件睇佢批唔批囉

有冇過來人分享下

去簽個紙Lw
一係搵兩年同居證明

點解唔結婚

都想架，但想申請到過去先再諗

去個面宣誓？

點解？申請就一個family計